男權主義！小學程分試女仔應該用小4,小5成績，男仔應該用小5小6成積

因為女仔早熟啲
一係所有女仔一歲開始讀幼稚園

女權者又話唔公平

咁女人考嘅野咪淺左少左

應該按比例分配
如果個年男多女少e.g. 8:2 咁就每間中學的額度8:2 分
如果女多男少（7:3）咁就7:3分
咁先係最公平

一樣會話唔公平

女人早一年入學囉

當年分開男女隊都已俾人話唔公平，所以要混合一條隊，
但其實女仔早熟過男仔，混埋一條隊跟本對男仔唔公平

女人不願面對的事實

不過有啲男人可能覺得男人>>>女人，所以分開先唔公平(舊式無科學根據想法)

女仔反而考得淺d

男權撚

做成盛女

完全諗唔明點解男女分開會唔公平

呢三樣已經係全世界都有嘅問題

如果升中試唔考慮男女身體構造分別嘅話

咁運動會唔好分男女比賽 紀律部隊考試唔好分男女

岩，女人無力做乜鳩黑警，做乜鳩運動員

連登男女比例19:3

我琴日先獨自回顧完混合升中派位，今日就有呢個topic
根本女仔早熟，混合派位造成滾雪球，以至升大學都係多女仔